法治已死

雖然雷射筆無數據支持可以傷人，
但係持有都計被告有對傷害警員既意圖。
仲可以不接受被告任何解釋，
即係庭上可以對意圖進行單方面武斷，咁說好的證據呢？

上訴就一撚定要上訴，
呢次講緊既唔單止係法治係公眾面前自打嘴巴，
大家真係要正視反紅官多年黎對基本人權及生存自由既褻瀆。

唔好再講燒法庭可以幫到d乜，搞紅官又可以幫到d乜，
大家口講法治尚存，實際上絕大多數係睇著紅官胡作非為都可以講到出「個官咁講可以點」。
同時，法治尚存亦都比左好多港豬逃避現實既藉口，覺得香港問題仲未燒到埋身，覺得自己仲有法治制度保障自己既衣食住行，唔駛咁計較良知呢樣野。

禁制令開始已經講撚左香港唔會再任何法治，依家連意圖都唔洗證明就入得罪，守護呢種法治既人係咪嫌仲未夠羞家？由呢一刻開始，我地極度需要向國際表達香港法治已經出現人治情況，香港近期以及將來所有涉及非親中人士的案件都不可能受到公平的審訊。

青年坐牢不需要任何證據，高官貪污舞弊以及警察濫暴則是合乎法治。這樣的香港有資格繼續成為推崇法治的自由港？

屌哂你地老母，成日又好撚嬲，又要玩捉鬼覺得自己好撚認既冷氣軍師。打國際線唔撚救人仲係度打擊士氣，屌

同大陸同步
城管=黑警,集會被人打
藍絲=托地,斬完人咩事都冇+原告變被告
政府=中共,條例話過就話唔洗理平民點睇

五年前都唔係咁

求幫推

（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！